三 警 油 塘 站 內 涉 搶 劫、襲 擊 及 妨 礙 司 法 公 正

無端端發爛渣？

LM跟進

lm

無前因後果喎

梗係驗傷先

快手報蘋果啦

條片仲係到？

通知蘋果，報警，驗傷

睇完條片
片主都係小學雞在先

黑警發爛渣
此風不可長,
投訴科+蘋果是常識吧

片呢

推到出片 然後上報

講下前因係咩先
無奶油會搶電話掛

今年係2017年

係咪小學雞玩侮辱，又要比人打

事主個Facebook page完全係舊登時事台啲憤青feel

又多三個想入去

片主小學雞又點？
咁係咪就代表黑警可以郁手？

呢條友真係戇鳩在先 就算黑警柒左佢自己都抵死

乜撚野情況都冇理由搶電話

出開去嘅大家小心啲

條片真係佢自己on9在先 不過唔知佢點比人搶手機法喇

講咁耐片都冇條，純文字討論？

港鐵拍片係犯地鐵附例唔係犯刑事法黑警有權代港鐵決定告唔告咩

重要係冇理由既情況下襲擊同搶電話，就算當時人幾小學雞都好，主動衝去屌佢老母都好，都冇理由攻擊人，由此可見黑警上下根本冇受到教訓，建議搞大佢

張圖入面fb果條友好似係我以前中學師兄
好似係熱狗嚟
仲好激進下個隻

3 合 會 油 塘 站 內 涉

爭公義，行法治

你地無做錯到.jpg

睇片先
切勿跟車太貼

搞大佢

黑警

直接去醫院急症，之後同分流站條友講比差佬打，要求驗傷，要佢搵註醫差佬過黎得唔得？ 去差佬投訴課會唔會hea鳩你，唔帶你去驗傷

咩都唔好理，驗傷先

睇完成段片
個樓主自己去搞鳩人
三個差人由一開頭到中間都勁好禮貌

原來係佢自己on9在先..又聊鳩人

仲要無片影住佢點整爛電話

要求原片 各位請小心駕駛 保持安全距離

切勿跟車太貼

咁都唔代表黑警可以打人

我無講話佢地無打
但純文字討論
不過佢都好小學雞
成件事好好笑

detail?

第二版都未有片

片係邊

連登仔係咪懶到連上facebook search個名都廢事

最後黑警警告左兩次話警察地方唔可以拍攝

如果佢仲用既搶佢電話都好合理

抵死

咩事先 唔好因為差佬用條件同你換取某d罰則就代表佢唔啱 冇前因又無後果
差佬唔想煩 先同你交換姐
人火咪搵蘋果先 睇下記者點搞 記者一定畀到 意見你 反正你賣料畀佢

Lm

而家就係要全面撚狗，唔好咁撚on9 話要有片影到拍人/極爛電話。
佢得一條友，比人打緊既話仲可以影到？

仲有班黑警真係好撚蠢，話埋比佢聽做緊fb直播都仲係photo album搵片
搵唔到片就亂咁告佢造成滋擾

有人夠膽撚狗，你班連登仔仲淆哂底驚撞車，真係無撚用

睇哂條片，佢係有心串鳩班黑警，串佢地猶太人，個差婆比佢激撚到無哂符

猶太人

蘋佢老味咩
拍片人係熱狗黎，仲旨望靠蘋果

留名

女人+黑警=好撚戇鳩
幾十後+黑警=好撚戇鳩

片主自己on9撩交打 咁樣講野係人都火啦 呢d真係抵佢死

唔明

呢位巴打幾耐無睇過新聞

同樣邏輯，咁曾健超就抵打啦

想講港鐵附例係又由番港鐵職員去搞囉

對手幾好睇

滋擾/拍攝最多咪罰5000

緊係同果幾個黑警攬炒
仲要當時房入面有另一位市民，唔知果位市民願唔願意作供呢

記者快啲入黎啦

樓上仲有班on9話當時人抵打不論當時人態度語氣，呢個係個人自由。成件事佢扮演協助角色，唔提供資料無犯法，而家差佬借協助調查非法禁錮，仲要傷人，刑毁。

澄清返一樣野
曾健超的確係抵打
不過打完要負刑責要坐監姐

咁而家都係一樣
永遠只係blame the victim